export let quizQuestions = [
    {
      question: "Vad heter Harry Potters uggla?",
      answerOpt: ["Hedvig", "Fawkes", "Buckbeak", "Errol"],
      correctAnswer: "Hedvig"
    },
    {
      question: "Vem grundade CrossFit?",
      answerOpt: ["Greg Glassman", "Dave Castro", "Rich Froning", "Chris Spealler"],
      correctAnswer: "Greg Glassman"
    },
    {
      question: "Vilken är den mest talade språket i världen?",
      answerOpt: ["Hindi", " Spanska", "Engelska", "Mandarin"],
      correctAnswer: "Mandarin"
    },
    {
      question: "I Sagan om Ringen, vem är härskaren över Lothlórien?",
      answerOpt: ["Galadriel", "Arwen", "Eowyn", "Elrond"],
      correctAnswer: "Galadriel"
    },
    {
     question: "Vilken karaktär är känd för att arbeta som fastighetsmäklare? (modern family)",
     answerOpt: ["Phil Dunphy", "Jay Pritchett", "Cam Tucker", "Mitchell Pritchett"],
     correctAnswer: "Phil Dunphy"
    },

    {
      question: "Vilken av dessa är INTE en giltig CrossFit-rörelse?",
      answerOpt: ["Muscle-up", "Snatch", "Power Clean", "Deadlift Jumps"],
      correctAnswer: "Deadlift Jumps"
    },
    {
      question: "Vad heter byn där Frodo Baggins kommer ifrån?",
      answerOpt: ["Gondor", "Rohan", "Hobbiton", "Shire"],
      correctAnswer: "Hobbiton"
    },
    {
      question: "Vilken låt gjorde Van Halen världsberömda 1984?",
      answerOpt: ["Panama", "Jump", "Eruption", "Hot for Teacher"],
      correctAnswer: "Jump"
    },
    {
      question: "Vad heter Glorias son i serien? (modern family)",
      answerOpt: ["Dylan Marshall", "Luke Dunphy", "Joe Pritchett", "Manny Delgado"],
      correctAnswer: "Manny Delgado"
    },
    {
        question: "I Harry Potter, vem var den halvvblodiga prinsen?",
        answerOpt: ["Tom Riddle", "Severus Snape", "Harry Potter", "Lucius Malfoy"],
        correctAnswer: "Severus Snape"
    },
    
    {
      question: "Vad står CrossFit:s WOD för?",
      answerOpt: ["Workout Of the Day", "World Of Deadlifts", "Wide Overhead Deadlifts", "Wall Of Death"],
      correctAnswer: "Workout Of the Day"
    },
    {
      question: "I Sagan om Ringen, vem förstörde  Ringen?",
      answerOpt: ["Aragorn", "Gimli", "Frodo Baggins", "Gollum"],
      correctAnswer: "Gollum"
    },
    {
      question: "Vad står UFC för?",
      answerOpt: ["United Fighters Club", "Ultimate Fighting Championship", "Ultimate Fighter Championship", "Unstoppable Fight Circle"],
      correctAnswer: "Ultimate Fighting Championship"
    },
    {
      question: "I Harry Potter, vad heter fängelset där Sirius Black var fången?",
      answerOpt: ["Azkaban", "Hogwarts", "Diagon Alley", "Nurmengard"],
      correctAnswer: "Azkaban"
    },
    {
      question: "Vad heter det största land utan en flod?",
      answerOpt: ["Kina", "Saudiarabien", "Australien", "Kanada"],
      correctAnswer: "Kurt Cobain"
    },
    {
      question: "Vad heter Aragorns svärd i Sagan om Ringen?",
      answerOpt: ["Glamdring", "Andúril", "Sting", "Orcrist"],
      correctAnswer: "Andúril"
    },
    {
        question: "Vad heter den lilla staden som One Tree Hill utspelar sig i?",
        answerOpt: ["Tree Hill",
        "Ravenswood",
        "Oak Hill",
        "Sunnydale"],
        correctAnswer: "Tree Hill"
      },
    {
        question: "Vad heter Jays företag? (modern family)",
        answerOpt: ["Pritchett's Closets & Blinds", "Jay's Carpentry", "Pritchett & Co", "Closet King"],
        correctAnswer: "Pritchett's Closets & Blinds"
    },
    {
      question: "Vilken CrossFit-träning är känd för sin grymma natur och består av löpning, armhävningar, sit-ups och knäböj?",
      answerOpt: ["Murph", "Fran", "Cindy", "Grace"],
      correctAnswer: "Murph"
    },
    {
      question: "Vilken sport älskar Phil Dunphy? (modern family)",
      answerOpt: ["Basket", "Golf", "Fotboll", "Bowling"],
      correctAnswer: "Basket"
    },
    {
        question: "Vilken artist är känd som 'Queen of Pop'?",
        answerOpt: ["Madonna", "Cyndi Lauper", "Janet Jackson", "Whitney Houston"],
        correctAnswer: "Madonna"
      },
    {
      question: "I Harry Potter, vilken magisk varelse bevakar ingången till Gryffindors gemensamma rum?",
      answerOpt: ["En Basilisk", "En Hippogriff", "Fat Friar", "Porträttet av den tjocka damen"],
      correctAnswer: "Porträttet av den tjocka damen"
    },
    {
      question: "I CrossFit, vilken rörelse innebär att lyfta en stång från marken till overhead i en smidig rörelse?",
      answerOpt: ["Clean and Jerk", "Deadlift", "Overhead Squat", "Power Snatch"],
      correctAnswer: "Clean and Jerk"
    },
    {
        question: "Vilket årtionde spelas den första säsongen av One Tree Hill i?",
        answerOpt: ["1990-talet",
        "2000-talet",
        "2010-talet",
        "1980-talet"],
        correctAnswer: "2000-talet"
      },
    {
      question: "Vilket rockband släppte albumet 'Bohemian Rhapsody' på 1970-talet?",
      answerOpt: ["Queen", "The Rolling Stones", "Led Zeppelin", "The Doors"],
      correctAnswer: "Queen"
    },
    {
      question: "Vem skrev 'Sagan om Ringen'?",
      answerOpt: ["J.K. Rowling", "J.R.R. Tolkien", "George R.R. Martin", "C.S. Lewis"],
      correctAnswer: "J.R.R. Tolkien"
    },
    {
        question: "Vad heter den karaktär som Nate och Lucas får veta är deras halvsyster i säsong 6 (One Three Hill",
        answerOpt: ["Carrie",
        "Taylor James",
        "Haley Scott",
        "Quinn James"],
        correctAnswer: "Taylor James"
      },
    {
      question: "Vilken av dessa är en berömd CrossFit-atlet som är känd för sitt dominans inom sporten?",
      answerOpt: ["Matt Fraser", "Rich Froning", "Annie Thorisdottir", "Katrin Davidsdottir"],
      correctAnswer: "Matt Fraser"
    },
    {
      question: "Vilken låt blev en stor hit för Whitesnake 1987?",
      answerOpt: [" Still of the Night", "Fool for Your Loving", "Here I Go Again", "Is This Love"],
      correctAnswer: "Here I Go Again "
    },
    {
      question: "I Harry Potter, vem blev rektor på Hogwarts efter Dumbledores död?",
      answerOpt: ["Severus Snape", "Minerva McGonagall", "Dolores Umbridge", "Sirius Black"],
      correctAnswer: "Severus Snape"
    },
    {
      question: "Vilket år släpptes den första 'Sagan om Ringen'-filmen, 'The Fellowship of the Ring'?",
      answerOpt: ["2001", "1999", "2003", "2005"],
      correctAnswer: "2001"
    },
    {
      question: "Vilken planet i vårt solsystem har den kortaste dagen, där ett dygn bara varar cirka 10 timmar??",
      answerOpt: ["Jupiter", "Saturnus", "Uranus", "Neptunus"],
      correctAnswer: "Jupiter"
    },
    {
      question: "Vilken stad var värd för sommar-OS 2008?",
      answerOpt: ["London", "Beijing", "Aten", "Sydney"],
      correctAnswer: "Beijing"
    },
    {
      question: "Vem spelade karaktären Gandalf i 'Sagan om Ringen'-filmtrilogin?",
      answerOpt: ["Ian McKellen", "Sean Bean", "Viggo Mortensen", "Elijah Wood"],
      correctAnswer: "Ian McKellen"
    },
    {
        question: "Vad är namnet på Lucas Scotts bok som han publicerar under serien? (One Three Hill",
        answerOpt: ["An Unfinished Life",
        "The Road Home",
        "The River Court",
        "A Walk to Remember"],
        correctAnswer: "An Unfinished Life"
      },
    {
      question: "I CrossFit, vilken av följande är en standardövning för att förbättra överkroppsstyrka?",
      answerOpt: ["Pull-ups", "Squats", "Lunges", "Box jumps"],
      correctAnswer: "Pull-ups"
    },
    {
      question: "Vilken artist släppte det ikoniska albumet 'Thriller' på 1980-talet?",
      answerOpt: ["Michael Jackson", "Prince", "Madonna", "Whitney Houston"],
      correctAnswer: "Michael Jackson"
    },
    {
      question: "Vilken av dessa filmtrilogier var populär på 2000-talet, baserat på en bokserie?",
      answerOpt: ["The Hunger Games", "Harry Potter", "Twilight", "Sagan om Ringen"],
      correctAnswer: "Sagan om Ringen"
    },
    {
      question: "Vad heter den bandmedlem som Peyton har en romantisk relation med under serien? (One three hill)",
      answerOpt: ["Jake Jagielski",
        "Mouth McFadden",
        "Chris Keller",
        "Quentin Fields"],
      correctAnswer: "Jake Jagielski"
    },
    {
        question: "Vad är huvudmålet med CrossFit:s 'Fran'-träningspass?",
        answerOpt: ["Att göra så många rundor som möjligt", "Att göra det så snabbt som möjligt", "Att lyfta mest vikt", "Att springa längst sträcka"],
        correctAnswer: "Att göra det så snabbt som möjligt"
      },
    {
      question: "På 1980-talet, vilket rockband släppte albumet 'Back In Black'?",
      answerOpt: ["AC/DC", "Queen", "The Rolling Stones", "Pink Floyd"],
      correctAnswer: "AC/DC"
    }
  ];
  